仲有無ARK戰友未走？

大家頂住

早幾日做哂雷霆救兵一開市撈底死清光了

好多連登仔以為長揸係長揸一個星期

仲係到

比你攪死哂啦

佢啲改圖gif邊到搵

自己整

咪揸住先囉 又唔等錢洗

減左一半

冇諗過走

契媽講明投資年期係五年
連登仔睇五日就屌人

頂唔順就走先啦
利申冇走過 每個月準時加倉

仲成日覺得可以食波幅，食波幅眼光咁好就唔使買etf 啦

冇走過

，要走一早走咗啦

有冇D懶人app/website好介紹？

擺明係想欺世盜名多5年啦 CAP多5年水啦

reface

走啦抵撚死

利申： 長揸GME